★2018年 post 集中bin c 區

All in 700果d

納米樓必勝果d

你唔好咁啦 2020 了

比佢地冷靜下啦

科技板塊絕對看好

他續指，年內恒指累升逾23%，就算單月內下跌2,000點亦不意外。

他最看好科技板塊，尤其是騰訊、瑞聲科技(02018)和舜宇光學科技(02382)。他指，科技股增長動力強，且未來改變大眾生活毋庸置疑，故絕對看好。惟他提醒，一定要揀行業領頭羊。但騰訊本周三公布業績，不妨績後再作打算。

他也看好滙豐控股(00005)，指該股業績表現理想兼有回購支持，有望升上80元水平。

股王騰訊2017年首季業績勁省鏡，強勢到連「侵侵」出事都唔驚，港股跌百幾點都依然照破頂，今日科網爆小股災，股價都只係升少咗。從業績嚟睇，騰訊仲未到全盛時期，大膽咁講，買騰訊未來幾年都冇得輸！

香港股市踏進2018年「蒸蒸日上」，恒指昨日續創歷史新高，收報32,121點。今次港股升浪，其最大特點就是與國家發展緊密相連，內地經濟對香港股市提供了強大支撐，加上兩地融合互聯互通的大好形勢，締造了香港向前邁進的新局面。股市離不開經濟，經濟又離不開政通人和。特首林鄭月娥上任以來領導特區政府展現施政新風，貫徹「理財新哲學」，提出多項紓解民困怨氣、推動香港發展的新舉措，不僅有助社會改善經濟，更提振了市民對前景的信心，又為港股打下強心針。總結今次港股「大時代」的成功經驗，要將這一波態勢持續下去，港人更須憑藉「一國兩制」優勢，在國家支持及配合下去爭取、把握兩地融合的發展契機，支持特區政府集中精力處理好經濟民生，力排政爭干擾，更好乘搭國家發展的快車，不要錯過「大時代」下的新機遇。

去年港股表現一鳴驚人，大幅上升約36%，領漲全球股市。在一眾內銀股以及騰訊、港交所帶動下，恒指日前更經歷了十年零三個月後的新高，港股進入另一個「大時代」，昨日更持續牛市升勢，連續兩日打破歷史最高點，成交超強近2,000億元。

再次印證「國家好，香港更好」

有無1478?

新鴻基金融財富管理策略師溫傑，亦不建議短線投資者現時追入已爆升的騰訊及平保︰「騰訊＄400怎會是頂，仲有排升。平保下年會成紅底股，如果買了，可以繼續持有。如果看長線，打算放一年，當然還有上升潛力。但短線或中線的話，上升回報比例並不吸引。」散戶要自己睇位上路。

無

已化灰燼

無屍可bin

美股撚呢

all ifc

lm